hkbn 7月到期

用緊100mb $16x/月
7月到期
舊私樓
Keep返100mb/再快啲都得
淨係想要再平過依家個價

請出招

另外想問如果想轉名 係咪照當續約 定當新客？

我用緊hkbn 但你唔做續約即係點

真係黎搞笑

同問,快啲Sell我

有冇hkbn sales做續約